黑警放唔到催淚彈，搵人搗亂唔出奇

睇怕要搵番黃之鋒，整左膠人鏈維持秩序先得